定焦鏡選擇

問下各位ching, 如果想入支二手sigma影下小朋友，30 1.4 定係50 1.8比較好呢？求指教

要湊仔就愈近愈好

30.4 幾千蚊
50.8 幾百蚊
買晒啦

唔該ching

我估你應該講緊 sony apsc
因為我都係用家

30.4 好正 買完唔會後悔
$1600 買到

Canon 50mm